狂徒製淫照 網上辱阿嬌

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。本報記者

互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

已取消一切行程

阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。

英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。

事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。

警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。

陳冠希：保留追究權利

立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。

商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

未到新年呀屌

你地真係好仆街

又鞭

轉眼又一年

就嚟又新年

其實我到而家都相信阿嬌俾人整蠱

睇個標題先知原來就過年

移花接木行為可恥

人地婚都結埋仲玩緊

賴太

咁上咗岸就更加唔怕啦

阿嬌

又黎

阿嬌製淫照 網上辱狂徒

年 又過年～

又一年啦

咁快？唔係仲有成兩個禮拜先過年咩

留名睇成長片段gif

明眼人......

又移花接木

年～又過年～

別有用心

年 又過年

淫照製狂徒，阿嬌辱網上

天真同埋傻
又傻又天真

突然又已一年

睇到依個post就知要買年貨了

明眼人

好似話仲有stephy, 蔡依林

大話嬌唔講大話咪唔會年年比人笑囉

有正常社交既人冇咩可能冇成套

第幾週年？

任何仁 明眼人

#10yearschallenge

嬌嬌拍照又春叫 希哥軟劍未出鞘 纏綿歡樂 歡樂纏綿～

係度同大家講聲新年快樂恭喜發財

鮑魚普及化

留名一堆偽善撚出黎話玩夠未

講到佢出殯果日都似

唔怪得之前未係好有就過年既感覺
原來係未見到呢個標題

講左好撚多次阿嬌係處

又過年啦

無留底
有冇人send返出黎

連登終於都有過年氣氛啦

出面商場都已經有哂過年裝飾啦
連登太遲啦

/2008/01/29/

me有

請

Me吾做犯法野

10 years challenge

年又過年

淫亂娛樂圈

自2008年, 一有人講移花接木呢句成語就忍唔住笑

年
又過年

明眼人一睇就知係假啦，仲回帶

10年 sor

朋友

有冇陰道修復前同陰道修復之後嘅相對比？

上一年

舊朋友

老公： 移花接木，呃我唔到